Тип `Cubux.Sync.Ticket`
=======================

Объект со следующими полями:

Поле            | Тип            | Описание
--------------- | -------------- | --------
`uuid`          | `uuid`         | UUID
`status`        | `enum("new", "work", "done", "aborted", "failed")` | Статус
`status_changed_at` | `datetime` | Время последнего изменения статуса
`errors` | `Array:`[`Cubux.Sync.ObjectErrors`][Cubux.Sync.ObjectErrors], NULL | Ошибки в отправленых изменениях
`client_serial` | `uint64`, NULL | Значение поля `serial` из пакета отправленных данных [`Cubux.Sync.DataPatch`][Cubux.Sync.DataPatch] для нужд клиента
`created_at`    | `datetime`     | Время создания тикета


#### Статусы тикета `status`

Статус    | Описание
--------- | --------
`new`     | Тикет создан, обработка ещё не начата
`work`    | Идет обработка
`done`    | Обработка успешно завершена
`aborted` | Отработка отклонена. Встречается только при [отправке изменений][api-submit] в случае ошибок во входных данных. Следует провести анализ ошибок, указаных в поле `errors`.
`failed`  | Сбой на сервере при обработке тикета

Если статусы `new` и `work` держится слишком долго, то, вероятно, на
сервере созникли проблемы.


[api-submit]: ../../sync/api/submit.md
[Cubux.Sync.DataPatch]: data-patch.md
[Cubux.Sync.ObjectErrors]: object-errors.md
